鲍泽在声明中说，尽管她和她的兄弟姐妹在天主教的环境中长大，但她在佩特沃斯社区的以色列大都会基督教卫理公会圣公会教堂很活跃。 华盛顿特区市长的姐姐麦西亚·鲍泽死于冠状病毒，享年64岁 
 斯特罗姆1946年出生失明，在一个从路易斯安那州搬到肯塔基州的天主教家庭长大。 波琳·安娜·斯特罗姆的遗作巩固了她作为电子音乐梦想家的遗产乔纳森·威利格2021年2月19日华盛顿邮报 
 全新教县的识字率比全天主教县高近20个百分点。 Martin Luther Rewired Your Brain - Issue 96: Rewired |Joseph Henrich | 2021年2月17日|Nautilus 
 凯尔宾斯基在《刀锋报》上刊登的广告中提到他有“天主教背景”，后来他才知道这引起了巴特曼的注意。 临床心理学家、前教师罗杰·巴特曼于2021年2月12日去世，享年77岁 
 在乔治城大学和天主教大学获得学位后，安德森在加劳德特大学(Gallaudet University)担任演讲和语言病理学家，之后在蒙哥马利县公立学校(Montgomery County Public Schools)担任类似职位20多年。 弗兰克·安德森，87岁，非常关心华盛顿特区的无家可归者|达纳·赫奇佩思| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 在一所教区学校的教室里当了多年的头头后，他再也无法区分一个金发碧眼的爱尔兰天主教徒孩子和另一个。 奥巴马与卡斯特罗的单手鼓掌|道格·麦金太尔| 2014年12月24日 
 这家人是英国天主教徒，阿尔弗雷德和他的哥哥姐姐一样，从小就信仰天主教，接受耶稣会士的教育。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 四分之一个世纪后，罗马天主教会的新领袖宣称，那些日子已经成为历史。 教皇对“憔悴”欧洲的猛烈抨击|尼克·海恩斯| 2014年11月26日|每日野兽 
 蕾拉和她的姐姐德斯特妮就读于隶属于罗马天主教会的学校。11个孩子在密尔沃基中枪，一个在她爷爷的腿上 
 Hegazy的父亲是埃及穆斯林，母亲是意大利天主教徒，她在纽约长大。 埃博拉，以色列-巴勒斯坦和解小组加入WITW德克萨斯州2014年10月16日每日野兽 
 罗马天主教的牧师职位，对于一个人来说，将赋予它精神权威的全部影响力。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 只有少数在罗马天主教会被任命的牧师加入了分裂的事业。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 祭司有等级之分; 但没有比罗马天主教会更受欢迎。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 他还将废除该机构的宣誓，将罗马天主教官员与新教徒区分开来。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 罗马天主教教堂，以及进入教堂的方式，也被视为“公共工程”。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰